見到好多谷同post都focus係元朗點復仇，可唔可以入來聽我講兩句

個人背景 : 一個和理優，沙田一伇被迫成為半前線。終於理解到小小上前線係要幾大勇氣同犧牲，唔係三言兩語可以解釋到。

在入正題前，我想提大家我地孭住係身既，係六條人命，六個烈士既遺志，香港既未來，我地下一代既命運。我地要做既決定，唔再淨係為自己負責，起碼我落黃泉既時候，我面對六位烈士，我要問心無愧。

我完全理解大家既憤怒，我晚晚都係諗住入屯門滅邨。我唔能夠容忍自己既家人，香港人咁樣比人虐打。

但係我地既復仇對象唔淨係何妖，唔係淨係鄉黑。佢地連宣洩對象都唔值得做，佢地只係等待清算既螻蟻！

我淨係想問一個問題，我地對準既對象係乜野？

講得白啲，點解和理非加勇武今次可以互相配合？因為我地目標一致！

我要令個政府知道，我地香港人唔會屈服！

我要令立法會班垃圾知道，我對呢個不公不義既選舉制度，係唔會再容忍！

我要令中國政府知道，我地香港人唔會任由宰割！

我明白我地心入邊既憤怒係需要宣洩，我好想拆左條邨。但係我更加明白呢一切係源於呢個不義既政權！

我淨係要一個理由，我地對條邨復仇係同人表達一個咩理念？

我地唔係黑警，毅進仔，唔應該為發洩鎗擊市民。
我地唔係共產黨，唔應該散放恐懼。

對我來講，憤怒更加應該係要細細咀嚼，要將呢一刻既感情，令個運動，令個革命成功。

我要令世人知道，
警察，阻唔到我地既意志
黑社會，打唔敗我地既理念

究竟對條邨復仇表達一個咩意思？
我知何妖扮晒原諒搞佢個墳既人係咩居心

啲咁既人渣，我估佢根本唔志在個墳。

我唔想大家為左一時之氣，葬送我地咁多既努力，犧牲。

[size=6]比多啲時間自己冷靜下，無論勇武，前線決定係點，要帶出一個咩信息，作為一個和理優，我都支持。[size=6]

自膠係元朗，喊住打打錯，精神唔係咁好

一、令「民間警隊」認受性、正當性比「香港黑警」更大，係瓦解政權，成立臨時政府既重要一步

依家我地搞民團、民間衛隊，係俾緊全香港同路人藍絲黃絲表達緊一個訊息：「香港政府同黑警已經保護唔到/選擇唔保護市民，我地香港人都可以自己保護身邊人，取代黑警。」依個同間接成立民間警隊無分別。如果支持香港獨立，應該明白民間警隊有幾重要。
我地要令民間警隊變成保護香港既大英雄，而唔係同班白衫撕片既「黑吃黑」，當民間警察既認受性比香港黑警認受性更大的話，推翻政權/成立臨時政府就不遠矣。

如果727我地無差別攻擊，黑警出黎鎮壓做大龍鳳兩邊都塔哂返去，到時黑警就可以一鋪翻身，而我地既兄弟都會就咁無哂。

二、不能主動攻擊

我唔係叫大家唔好打，但我地目的係要保護同路人，進一步印證香港警察垃撚圾，去瓦解黑警地位，建構民間警察既正當性同認受性。

如果白衫開拖先，大家請唔好留手打撚到佢殘廢。點解唔可以主動攻擊白衫，因為依個同主動同黑警開拖係完全兩回事：

第一：白衫只係收錢既一次性工作，佢地唔係真心「保家衛國」，所以唔會好似黑警咁持續地向我地硬撼，有咩事依班撚樣都係走佬/牆頭草，727無錢收根本唔會出，分分鐘有錢都唔撚敢出。如果我地主動攻擊係講緊燒村、殺人等，完全唔撚值。前線勇武係我地最撚珍貴既資源，少一個就少一個，我地拎最強既武器（人命同埋被捕後既後果）去打班垃圾嘍囉，個成本同收獲完全唔撚對等。唔好講乜撚野民意，重點係殺左班嘍囉 / 燒村俾人告縱火坐一世既話，咁仲有邊個去打大佬？要殺，寧願去食狗肉好過。

第二：白衫唔同黑警，黑警係公僕係紀律部隊，一人犯錯全體受罰，佢地有人開過槍，就全個警隊都抵撚死，依兩個月既事加加埋埋只要見撚到套制服就已經夠足夠理由去打柒佢。
但白衫根本無記認，你根本搵唔到班人出黎。就算要報仇，都一定要夠料認到人先好打。放火燒村同無差別攻擊無分別。

我都好撚柒嬲想報仇。但大家，請記得犧牲左既兄弟，我地係要贏，唔係要殺人發洩。

當然，前線最後決定點都好，話撚知有人放核彈，我都唔會割蓆，只係希望大家珍惜手頭上既資源同機會。

祝大家武運昌隆！

光復香港

其實點解入元朗示威就會失焦點，我真係唔明

唔係入元朗會失焦，係入去拆邨大家睇唔到個目的，覺得淨係宣洩就會覺得我地同黑警一樣。

好同意，要將件事文宣出去話比市民知我地係香港人

Push

面對白色恐怖 我地香港人都唔會驚

推推推
仲有集中落黑警一樣係失焦
我地既目標係個政府
政府班撚樣坐係冷氣房睇住我地同黑警黑社會互P睇得好過癮
完原冇理過我地個五大訴告

有無人幫手share入谷？我好怕有人做錯事

咁其實每次遊行完都會衝擊某一個建築物/警察防線。又真係每次都有一個明確目的先去做？

可唔可以算係話比唔理政治的人聽
黑衫係為公義而上街?

元朗單野其實可以好好利用
收納返淺黃/中立/淺藍既人
尋日係放映會聽到街坊講「終於明白你地做咩」

大家要記住我地做d咩先係對件事有幫助
堅持左咁耐 唔好白費大家既汗水
不分化 不分割 對準政權

至少我覺得有
每棟野都有佢既像徵，但係我地既目標，唔應該係市民。退一百步唔應該令市民有咁既感覺。去邊一度都有人支持係因為個政府同警察真係好撚衰

文宣組要幫手

我都唔明

各位請盡快討論行動
元朗727就黎了！請專心準備行動！
Btw, 對準政權，反黑警勾結，成立獨立調查委員會！

727 元朗見，各有各做！

推

怕有人忍唔住做主動

Agree

到時現場做決定。
今日星期二，我相信去到星期六果日大家心態會改變，會成長。

麻煩727去嘅巴絲睇一睇

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

push